個別警察有錯，次次都用成個警隊攬上身

記你老母又無事
向跑步鬼佬噴野又無事

攬得十幾廿單，成個警隊就變成爛仔

今次個別警察打記者又無事既話

下次會增長到幾多警察會知法犯法，同埋個膽會左邊度？

一般做管理都知咁做死梗啦

究竟點管人ga呢呢隊自稱亞洲最專業既警隊

我做錯野，我唔洗孭，阿公孭

你話爽唔爽

做前線好難怪佢揼記者

揼完又唔洗負責wow

今次個別警察又無事又係阿公攬既話，下次前線個膽會去到幾大，會做咩出黎呢？

唔駛等到攬十幾廿單
由攬第一單開始 香港警察就已經係成隊都有問題

大化，你地揸槍ga wow

大佬，你地揸槍ga wow